男人會唔會介意女友/老婆搵幾錢？

例如個男人搵3～4萬，個女人搵萬尾2萬咁樣

咁你仲想點，可以幫你分擔生活開支